警方拘捕一名男子，涉嫌以眾籌為由進行「洗黑錢」，涉及五百八十萬元

昨日(11月15日)，警方拘捕一名男子，涉嫌以眾籌為由進行「洗黑錢」，涉及金額約港幣五百八十萬元，毒品調查科財富調查組總督察鄧凱彤現向傳媒簡報案情。

無興趣，問下有警員偷頭盔鮑魚個單仲好，執法者知法犯法性質嚴重好多

又鳩拉?

【突發】警方拘捕上水襲警案楊老師 涉以眾籌為由進行「洗黑錢」